IZONE聖誕vlive即時討論區

到時候直播嗰陣冇上線既wizone將會mark做偽毒處理

lm

空降啦

OK不見不散

LM跟進

開定支令紅酒

冇女？

201224 IZ*ONE will be on 2020 SBS Gayo Daejeon tomorrow (25th). Broadcasting starts at 7:30 P.M. (KST)

無錢點有女

我啲囡囡

使不使咁早開

好快到啦

柔B直播

推

好想食周周曲奇…

12萬個聖誕寂寞的wizone

柔B裇衫